啪頸

其實啪頸好定壞？我自己覺得好夾

我比較鍾意啪手指

最近學識手碗向內啪 超舒服